其實納豆係咩味

有冇人揾到類似嘅食物去形容？

利申：未食過，有預感同三色豆撈埋一齊食可以挑戰下任廚神寶座

有少少咖啡味 苦苦地

納豆味

臭

咖啡味

齋啡味？

過期野
有陣粟味

微苦味
建議初試可以揀醬油黎撈
溫度都影響聞落浸味
由雪櫃拎出黎攪完三分鐘內好起筷

苦苦地臭臭地滑潺潺
日本滑潺潺三寶之一
另外兩寶係山葵同山藥/長芋

酸醙味

香港有冇好少份量嘅size賣
睇完上面位巴打講已經feel到唔會好食

UNY donki 都有
通常一pack三盒14蚊以上

山藥係淮山？

人生在世 試左先下定論
食完痾屎真係一氣呵成

問過がごめ昆布未？山形だし落秋葵唔落昆布都係差咁啲嘢

啱
加埋佢

如果食落真係唔啱口味但又唔想浪費嘅
除左落本身包淡豉油同黃芥辣外 , 仲可以攪完後落d黑椒、麻油同wasabi

唔同ga
山藥係濕笠笠同埋冇乜味
切開會拉絲
但淮山係硬嘅

參考下

早餐食呢啲真係

係咪會冇咁難食

原來係咁，成日當山藥係淮山

有出冇臭味易入口嘅納豆

電油味

可以咁講
我初初食納豆果陣都唔鍾意佢個味所以放棄左
之後見到呢個整法 , 試左覺得入到口
之後食慣左慢慢食得出納豆同白飯一齊食有隻甜味之後就冇再用呢個方法

會唔會同普通黃豆冇分別

越講越不安

ching有冇諗過加埋三色豆

淮山就係制過嘅山藥
好多中藥都唔同製法已經變咗幾味藥

唔想俾日本人笑 , 不了

山藥唔係淮山蓉咩

幾好食

粟到好似夏天煲湯焗左兩三個星期先打開個陣味
唔好問我點解知

冇分别 不過香港唔知買唔買到

原來係咁

真呀屌
煲綠豆之後過2日先飲

創意是好東西

山藥一名首見於《山海經·北山經》藷藇，又名署預（《山海經》）、薯蕷、山芋（《本經》）、懷山藥（《本草綱目》《神農本草經》）山藷（《名醫別錄》）、薯藥（《清異錄》）、淮山藥（《飲片新參》）、淮山、懷山、野山豆（江蘇睢寧）、野腳板薯（湖南南嶽）、白薯、長山藥或者面山藥（甘肅徽縣）

睇中華一番自製

嘔吐物

十零蚊買到三pack來食，順手買pack食咪得，冇咩風險

腐乳豆豆啲fd

弱甘苦，小小豆香

根本一樣，硬既只係因為乾左

好食嘅納豆應該係咩味

睇連登過往嘅po，最大風險就係食落肚

有啲味會難接受啲
同埋初食者食細粒會易入啲

初初唔識食真係覺得好難食
後來有人教

開咗 攪拌咗先
大約不停攪1,2分鐘後再落佢附帶個汁
跟住再攪
攪到啲絲唔太黏
拉高筷子好快斷絲就ok

如果有壽司豉油就加少少

就好正

利申 勁中意食納豆

腐乳我ok

Me too

不過新鮮嘅會搞再隻手好痕